點解一街00後都換哂金絲眼鏡

點撚解
真係好撚柒
邊撚個帶起呢個潮流

戴眼鏡已經柒啦

真心我都覺好撚柒
D學生妹十個有9個都戴大圓形金絲眼鏡
成個支那妹咁

根本就係支那人

睇樣嫁姐

根本唔襯自己臉形都夾硬要用金絲眼鏡好撚柒

當年一街90後都換哂黑色膠框

仲有黑色口罩

好文青, 好斯文

全鳩部女都係金絲眼鏡+塊面死人白+鮮紅唇膏
一式一樣 大陸味濃到

Sor囉
利申：戴緊日本既金仔眼鏡

仲要將條眉畫到有咁粗得咁粗

圖?

exact7ly
好撚核突

核突到仆街

死人妝

左手揸住杯珍珠奶茶 右手攞住本林場必備

妖魔